政府藍絲又出錢youtube 落ad

未cap到圖，今日見到幾次喇仆街 我拎鳩你d錢去話你。仆你個街。有圖後補

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可